---
title: "جلسه ۵۵"
date: "1395-01-27"
categories:
    - "sessions"
---
    موضوع ارائه جلسه ۵۵ شیراز لاگ فریمورک لاراول بود که آقایان هنرمند و پاکدامن به
همراه یک دیگر در این مورد ارائه دادند. در ابتدا کمی در مورد مفهوم فریمورک در
برنامه نویسی صحبت شد و پس از آن مزایای لاراول را مطرح کردند. در ادامه برخی از
قابلیت های فریمورک لاراول همچون Composer، Migration ، Seed و … را توضیح دادند.
سپس یک پروژه ساده دریافت و نمایش اطلاعات را با استفاده از امکانات این فریم ورک
پیاده‌سازی کرده و در پایان نیز چندین منبع آموزشی برای این فریمورک بیان کردند.

